有咩電影/電視/動畫既角色比人秒殺 令你好深刻？？

奔雷手文泰來

死神 總隊長比人秒

奪寶奇兵
埃及兵舞刀想單挑比人一槍打死

鬼船

死神點都係柒番谷啦

仲要係樂仔配音

機械菲利比杜拉格斯秒

屌 啱啱睇緊小說

柒番最後好似冇死到 之後太on9冇追